FB傳 Madam尋晚記招後已辭職 有冇FC?

係咪又點唔係又點，依啲八婆扔埋一邊唔好理住啦～

求fc

要煲大。

選擇做人！

無人想知

流你老母咩流

提早退休定辭職？
舊底公務員 提早退休 好似都有長糧食

轉行做YouTuber

關我撚事咩 我要五大訴求呀

十幾皮一個月會唔會辭呀

唔好FF啦呢D人厚顏無恥

一哥擺女人仔上台真係好pk

傳你老母 冇一個無辜

醒下啦 出黎鳩噏幾句又袋幾皮野 邊會辭

Wfc

辭左咪又係藍絲

如果真 可以用黎做材料
做文宣又好
分化對家又好

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

P牌仔想用流料幫黑警洗底 死全家

求撚奇啦 下次咪撚第個囉

話撚知佢一陣出彌敦道當眾摷閪打潛艇
關人撚事咩仆街啦去

don't care, carry on

轉行賣底底？

十幾萬一個月既荀工呀
點會

我屌你老母呀，講左傳洗你老母個閪呀傻仔

YOU ARE FAKE NEWS

佢係咪當年帶英女皇帽果位？

who fucking care

辭唔辭職冇人想理
但假如想搵番個良心嘅
辭完職唔撚該出黎爆大獲

叫佢露個西出黎先啦八婆

嫌錢腥

涼下冷氣收錢 囲會辭

Madam，抛棄一哥二哥啦，呢兩個賤男唔值得你為佢地付出咁多

點知人地老公做乜

定去外國移民？

一定唔會囉

高薪厚職，每日出來講幾個大話就袋十幾皮
都不高幾爽

再者，狗乸辭職可以返咩工？

警察公共關係科高級警司余鎧均
日日講大話抹黑示威者，
madam你小心生仔冇屎忽

人地辭唔辭職關你撚事

留明

黑警死全家

關我撚事

肥雞餐

關我撚事呀

關我咩事

無人想知依條粉皮

關我撚事?

出嚟做雞啊，肉便器

另一個嚟
個個升到助理處長級

咪發撚夢啦
呢啲位一定步步高升

經歷咗咁多嘢仲成個白痴咁

呢類多數有居英權

On9

呢d 八婆點會辭職呀

佢撚會

係至好講

過多兩三年佢就升一級,邊會唔撈

佢辭關我撚事
你話回應五大訴求就話啫

who fuckin care

收到風升左做高級警司

第一次聽打潛艇呢個term

通常有大型社會運動
呢班友一定升一級起碼
一定唔走

記得佢2014年記招戴錯帽
戴咗有皇冠嘅帽

唔信

辭職? 哦

無良心既人 點會辭

出黎對住記者講下大話咁,
又唔駛負責任,
又唔駛面對示威者,
咁撚荀既工搵鬼遲

都可以理解，班狗次次都係推佢出嚟頂，上晒鏡 你估佢唔驚死咩

睇下許sir先啦
佢點會辭職

一雞死，一雞鳴

天水圍嗰女仔你身為女性視而不見

之前佢係做警訊節目主持

分化好時機 勿被仇恨支配

林鄭辭職你都唔會原諒佢啦，呢條仆街指鹿為馬，講埋d廢話，就算辭職都唔會忘記佢做過衰野

又做左condom啦？

fact checked?

咪係 衝又唔使我 我代表警察講下野 柒左又點姐 幾萬蚊個月